心事台🚬

墨勝快fg
大家贏多啲 聖誕快樂

頂入去！

3-13

victory求你入球先

馬水？

半9......

16.5 得1.33

半9全14

死都要半9

kc

半9買咩好

45min 9c
90min 18c
simple maths

重心馬gel！

14.5 又派錢啦咁

柏雷個場派錯彩

唉第4

Wfu好耐無見

15.5 fatfat了

我想番香港
早知唔應成阿媽陪佢

1.5b 上啊

爆14.5都唔驚了，11倍win

不孝有三
肥朱為大

有d道理

派我

又3k win
3000x11= 33000

我認我仆街

點解會咁派？

你頭關輸半年

0.5+0.5x1.68 +1.68

半年

U maths fail

係我on9😂😂睇錯水手 2:1

贏左1.1 係味派？

[green][/gre又羊錢好開心 en]

輸半年😂😂😂😂

數神 我了

羊1.4
我了

屌好柒😂😂

快手456

10c

11角

11C

手快快禁多左sor

墨勝上力未

墨城上力未

唔買大波唔好話自己識澳職

墨爾本城要清理門戶

最少2球

咁多人墨城=.=

收到了 2:0

做咩fg 大小球輪流封盤😂

12c

12CCCCCC

平手盤買+1 果個 唔洗教

書包果然燈

墨城快入

可以入波啦,快手比2球

HI

角膽？

一日未入 都會刷

唔買啦
一個15.5s
另一個又16.5s
😂😂😂😂

13c

仲有個14.5s

主fg

係，一齊攬炒

返工又跌錢 好傻豬

14c 😂😂😂😂😂

排住隊，一個跟一個

計埋尋日損失左5場 今晚再跌多4場

咪幾好

買左咩

完全唔敢入角細了

放飯一齊數下

咁多野跌，新年買個新袋

來了
書包信心注

冇買，食花生

一個針完
下一個行前等針

快入

即場主勝

買10蚊17.5叫下先

墨勝入未

15

主快入

書包率先死亡

16c

16

17C

17

返工 就係上帝比我既懲罰

23C 完唔完到場

17c

角小黨88

書包

睇下會唔會20c😂😂😂

爆哂夢大同書x
代表可以入角小

輕鬆豬兩千

馬會做埋咁多陰汁野個主席驚唔驚落地獄

.

....屌你入未啊

突破盲腸

講還講 咪搵我兄弟來講

贏少當輸 屌你老母

佢地開心就得

18 收蚊啦哥雅

墨勝

18c

19c

19

共喜所

又有20c睇

絕殺未

墨城

客隊快絕殺

買得小愈易中，好老土

點

學下神船好唔好,秒2球

me覺得好溫暖

😂😂😂😂😂😂

伊巴好弱智

謝A Kawaii

墨城絕佢老味啦

20

第一次見個apps係work既

補幾多？

4分

甘馬雷斯半大 99.99%

拉素好吸引 主盤半大全大

12碼

巴菜受讓

which?

away

0:1

Goallllll

絕殺

最尾10秒輸左

樓豬goal

屌…

嗚呀！！！

我屌

書包又贏一次

最尾幾十秒先黎入

朗迷 買巴菜
點都羊啦

墨勝好球！

小妹fg cashed

3k

有機1:1

要買了

次次同樓g對都豬

可以

20.5s gel

唔中點好？

diu u

on9

唔中你咪話有燈買左囉

即係你？

我

all in

今晚英超好ez L.A

盧狗把聲好好j

盧買疤定皇
想買$200贏緊午餐

去匡智事但一個都咁既聲啦

92

沁碎了

你咩2c

皇啦

巴依場 0敗仲有受讓買 明顯搏班柒頭當狗會伏佢地所以買皇馬 所以巴啦
巴輸既話 咪即係佢廢囉

搵到左右未

準備去馬on山逐家逐戶拍門

Inside out

RM 20yrs fans！
但我買客盤

屌你老母墨爾本兩隊仆街
屌你老母書包

A-yo! 新人留名
拉素會唔會讓太深

唔會

有正野 ？

無聯絡過佢

墨城死全家定我死全家

包爺 – 52
👍👍👍👍👍👍👍 83%

墨城 – 11
👍 17%

👥 63 people voted so far.

大家去投票未

左右係咪唔會番黎架啦

就黎聖蛋 好驚

佢對你甘好你吾理人

女人果然養吾熟

係

關我咩事 佢無啦啦人間蒸發左
你真係搵佢唔到咩

有矛水

拉素？

好阿

Lazio

nice ar

喂張收據洗唔洗俾你退稅

買左

拉齊ht egg 1:0

拉狗入未

半大未

挑戰拉疤2x3
玩左咁耐未中過2x3 今次一定得

詠狗張子軒差你果一舊你叫我捐左去
可以拎黎退稅嘛

退條撚

拉入未

想買皇馬 係咪比錢馬會？

收到wind月薪20個
92爺俾個grad job offer我ok?

55

1c

222

333

3c

痴咗

4c

皇馬
車
格拉斯

入波啦

拉素數他456

光總打左電話？

皇馬

又黎？

拉狗仲未入 半大已死

打左防自殺熱線

皇定疤

疤

你對家

😂😂😂😂😂

皇
車
格

疤出華美倫

拉齐奥想点

未0:1都偷笑

半4全4

yes

仲學人讓2粒

書包 皇

直屌皇11.5是否理智？

書包 屌你老母

9c ft 的話jc又贏晒所有莊

屌你班拉齊狗

拉齊奧讓先會羊盤

書包食屎又想燈死我皇

lazio 5c

rm 1c

Rm 1:0 😂😂😂

fake

學下皇馬啦 拉素

Lazio bar 2x1 gged

totally same road add oil

ON9C朗

C朗連波都唔識射了

今晚有重重重重心

想g

就開再話你G

全對家。。我jump

真馬FG

7c

克羅下盤派錢

拉齊奧體育俱樂部

我朗黑洞嚟

@書包

上車了

車仔定流浪？

有無手足有巴場波Link

手機link 無廣告

Gun jor 14.5s

rm 4c

轟同流浪應該係同一睇法🤔

對家2x1

車

頂 買完先知對左Lo

rm6c

買左轟

rm 可否半11？

有mo大蛇青盧可入？

車我估9.5s但買live

巴 拉齊奧

巴半1-1 0-2

Wing dog channel

神船開低水，勝利高水🤔

係咪新開咗一個？我脫節了

大蛇水

拉齊奧入波好嗎?

always battle

1:0 ft 🤔🤔🤔

咁可以1:0 之後1:1

2-0ok?

All in lazio fg😂

rm 7c

1.43收息？

啱啱買左1:0收息

買埋2:0 3:0 啦

Sorb

起碼1.5 我做人好有原則

屌2隊都5入球

上啊車

拉1:0

Lazio 快再入

可否比我中1次2x3

1.48

gchi ar Diu 9 away la

羊1蚊都係羊

買波膽啦，仲fg

我諗住1.5入😂

唔好咁對我啦媽媽 咁耐冇賭 又得返10蚊

rm 又半7

我求其買

拉456未？

完半場前爆鳩c朗頭

買咩好

拉素10c

rm唔買小啦

stop c la

拉素ng 3:0

賓c馬都勁過so9

樓主 愛隊 角大

g chi

數角要單90'apps
利申打手

好！

書包連半格都無？

拉齊奧定那不勒斯

快456

切爾西易勝盤..1.52w好吸引

你呢個問題會否有d搞笑？

佢買乜鳩 岩岩食完飯醉醉地

出面-1企左好耐

兩隊買哂

下盤

拉我出左14.5s。。。。。

差啲針

原來國米冇即場角買

全意甲會否開聖誕刷角party?

拉齊奧仲有平半 一球喇快

lazio 11c

拉素先拔頭籌了

Yeah

music billy doing what ar

咩名

廢車真係笑話黎

你要輸了
我買13.5角大

有乜衝突

糕！

跟得一齊

入多甩 入多甩

Goal!!!!

小妹又糕

拉素真馬

流浪goal轟快d都跟劇本入波

仲有平半 夠薑買ng
小妹買左3:0

疤係客黎

似15c完

music billy

無得唔G持

巴Goal

拉素疤

jump

真馬

食屎喇巴

巴1:0

疤狗不敗

音樂入多粒好無

好

請不要消失希望

拉素勁

3:0

我超勁

Ez

樓主又中

糕！！

可唔可以幫我吹 1叫就入

真係3:0

3:0 6倍 頂住

書包！

7倍 $50

Me ans u ho sin in-.- armarm lazio call me

stop c la拉素

拉素goalllllllllll

收嗲啦

皇馬反cup請一個手足食飯

唔洗自殺

Lazio goallll

4-0!

4:0

拉莫C開始爆seed

樓豬

皇11.5是夢？

樓g

好彩補左

好味道

rm肯刷c未

貢多? 你買300蚊波蛋?

樓g真係不敗

80蚊6倍收480
好彩趕得切😂😂😂

皇RC 埋

02

好好睇

無眼睇

疤2:0?？

Lazio gel

13.5s cashed

13c ft

thx

準到

真馬11個守龍

喜欣又中14.5s

話左max 13c

車狗

thx mama

屌 買左皇馬盤同拉14.5s冇買拉11.5

巴頂實

太早gel

笑死

巴 2:0

聖誕笑料十足

俾書包燈死左

屌 早知跟你

多謝皇馬提供笑料

你跟左咪開唔到囉

書包燈到傻。。

你又岩

皇馬盤

拉素對家又係

2200重心想知再講

準備俾包蛇跟啦

咁我2200再講

我車

書包好多信心注

1.55點買呀書包

買no goal

rm 8c

rm 9.5

依排D波成日1:0 小勝
買1:0 車波膽

9c

11c

-1c

rm 10.5 大大力gel

rm 11.5

正常應該12c完

森多唔廢

買國米好過

11.5goal

先過一關

11.5gel

11.5 都開到, 滾動

rm 12c

有14.5s就正，可惜

想知2345關

驚乜

5x5=.=

車子買乜好

淨係跟左11.5

多一角好嗎

做咩買真飛既

車狗正賤種

14c

0-3

皇369

重心買左

車狗 又要屌

巴3rd goal

Want g

ky
車5。5
買唔買好

最城讓咁多

國際米蘭

唔洗度就買左疤 聽日有午餐食了

有冇二手飯，買左車

路過馬會

烏迪內斯串茅廁

2x1 lazio Barcelona yau win ez cash

烏雞好無？

我了

烏甸半大上啊

我疤串轟🤦🏻‍♂️

Car 5 ok ar-.-

角米有冇角

個場買唔買單頭

烏甸 布力般

拖連奴大

十點正

國米烏甸

烏甸 車仔

角米比c

買唔到

軌

Inter seems good

唔係會同流浪共同進退咩

岩岩上唔到網

針左

秒糕？

有冇絲打得閒，一起出街

車狗剩係打死右路..

add oil tgt

1球

牙朱重心乜黎

屌 一開波就勁力抽射

U see

1分鐘一球90分鐘請你90球

唔出比我 嬲左你

屌原來係一齊贏唔到

16射0入
廢車仲好笑過尋晚利物浦

年度最好笑嘅笑話

我跟唔切你果場 上唔到網岩岩

屌你愛華頓放下水好喎

森多又秒goal

轟流浪一齊贏啦

半大-1

一齊5贏 對家2x1 心靈

基馬cup埋

車狗入一球啦

流浪比人Cup埋

車子5.5成功

下年先出

不如試下買愛記入波

書包買左

書包買左 支持左佢

角米冇角

佢話2200出 好準時

烏甸快入

殺c殺曬c

車狗絕殺未

車9.5s都要頂

笑乜

我本來講笑想早小小 但真係無啦啦上唔到網
係大陸用wifi又上唔到連登

蘇超cup埋

2球

車仔求你01

好野都唔益人

92番黎啦？

拖連奴3Rd goal

垃圾車

上錯賊車

8c

車狗食屎

車仔7.5 5.5

森多半大goal

點解買三場豬足三場

我出水等人買料

以後唔撚買閪車
成隊垃圾應該拎去廢車場算啦

9.5s goal

盧sir又贏

最城讓唔讓到咁多？

Lo cashed

意甲唔刷角

那不勒斯可唔可以極速刷角

角球速速來

國米快連c

國米-9c

國米刷角

3球未

心多好波，那不勒斯要刷了嗎

烏甸比多球

烏甸goal!!!

森多即w 4.05

kill撚曬啲c

拿玻里唔刷c 秒追和 屌

我屌你老母

😂😂😂😂

國米0-1 要刷角了

支持

有15倍買了

烏甸半大求你

拿坡里角大jump

仲差8c

烏甸我愛你!!!!!!!!!!!!!!

West Ham
Btw 多謝書包神戶勝利船

得子妮買國米？

5入球2c

英超屙煙曼城？

ky英超角球點買牙

國米杯柒他

西咸

光總好耐無見

叫我牙桂

重心半年收錢

國米原來又郁左

場

買左西咸

原先要大定細😂

修咸頓史雲斯

大。。。。

角米落後 唔驚
6弓土

777777

inter 7c

小妹goal

西咸1:0

勁到

12碼都唔入 叻仔

ky點睇拿披利場角？
手持有咩？

冲個涼8c，拿拿聲去冲多個先

miss

賽前買左1注10.5

有5.5 6.5會掃

國米反杯一世球迷

西咸入未

唔係咁都輸下話

ky點睇屈仔角

有6.5了

西咸1:1 屌你老母

白禮快刷

白禮1/10c

國米又停

within 9
但無買。。。。
頭先車

ky有5.5了

inter 9c

國米想點

等緊足水

華1c

白禮2/10c

差d買錯入球大小

白禮3/10c

國米原來射失12m

那不勒C刷C未

我都買jor

國米岩岩12m miss
你今場唔贏 30年無意甲冠軍啦

3C

西部落好停c

暫停受注

last 郁，爽？
btw 平b

再等

inter 10c

今晚有熱刺

史柏2:2，刷c有回報

國米瞄撚準先射啦屌

點睇華撚fg？

白禮4/10c

乜你會買英超咩？

5c

下下瞄準點有角球?

白禮5/10c

烏3:0

角球夠數la
轉投入球拉

未。。。。差2個

希望開得出

Ok 2c 2g

inter one more c

刷夠就入啦屌

好似唔錯喔 😂

森多刷c啦

國米全隊犯雞姦死罪 等候人道毀滅

水晶快入

拿玻rd

森多刷c咪追和law

水晶4c

滅佢老味咩成隊去做雞啦

係得拿坡里唔刷角

森多刷C未

兩隊妹妹下

垃圾黎

修7c

好心就刷角賀聖誕啦

國米俾多c啦

成日跟老母玩埋啲邪魔外道

無人打機呀

就跟你地買下4.5大

甘可以玩盤 -.-

書包發功未

算啦，$10你都慳返

== 有買

買角細又邪魔
角大又邪魔

森多差3c

國米差1c

岩 diu9我老4就岩

西布朗都單邊😂😂😂😂👍🏻

角球=邪魔外道

岩

訓 8

角球黨吹🐓

洗唔洗攬住你訓

國米係咪玩野唔刷角

唔係11c完咁有義氣下嘛

俾kill c kill曬

邊個叫你今日跑唔出

2mins 1c ok?

掉下西瓜左右b番黎未🍉

半2全3 唔撚係呀嘛

最後1分鐘了

國米含啦

輸曬 all in左

世界級

11.5b jumped

4c左

4c thx

inter

俾多c都唔得

求華撚反杯

熱1:0 12c 竟然角大😂😂😂

仲要比多1C笑9我地

1c superman

拖連奴絕殺

11.5b allined

國米好假 完全唔想攻😂😂

半2全4 小學生數

賓尼兔又豬

Goal disallowed

潛水先又

單邊6角
試下買細先

白禮6/10c

77777777

白禮7/10c

CP快入

mc俾多2球

水晶12m YAYAY

12m

soup

追和先啦

白禮8/10c

意甲咁耐都未排

斯旺西追和先啦

inter未數完

白禮10/10c

要冰了

一時情急買左Napoli 10.5

差少少姐

華倫單邊10c

史7c
快俾多2c

修皮快刷

西面朗又無買

球證角小黨 即刻罰佢rc

華倫

454咁串我呀

華倫返杯
一世球迷加買波衫

輸剩50

出左黃潛呢度個個買蝙蝠 有無尊重？

本來得60

100 大注追又書

molamola allin左華倫
今年唔洗過聖誕，今晚就jump得

對唔住，反正已後都無下次

修10c

Lo goal

11.5s 13.5d jump

修咸頓

華倫單邊刷咁多

mc俾多球我

咪刷啦

OK

Mc屈撚到

你屈D

有無c水

屎旺西同Mc比多2C好無

想跟你買盤 但無200元。。。

［member］hi［/member］

hi 全世界都看得見

西面朗

mc班賤種唔合作

mc好波

正氣到

最城果種勁

旺西 比多C呀

仲未追返inter個注

修咸頓肯入未

曼
史
精工

斷精工

屌你Mc 旺西比多C我呀

ky,仲玩唔玩米蘭？

屌你老母修咸

修咸比多角黎

無live

頭先嗰場都冇啦-,-

史雲詩-1c

白10c

365？

修仔 絕殺黎睇下得唔得

10c ft 11.5s gel

9c la diu

旺西9C

汪汪

國際米蘭黑天鵝
那不勒斯大茶飯

跟了u 高潮了

soup 10.5s gel

度波好攰

一齊度少D

米蘭角大復仇記

Mama I love u

華雷根
比達
拉科

Lo Lo I love u too

數數佢 利申 無度無買

終於終止了連豬了

無人愛我啦

聖誕節man love and peace

充滿正能量了

a米定阿特好

我愛

我睇完場重心就無度過啦

平安夜

5係絲打躝啦😂😆

買了pandora手 鏈，女神會唔會嫌棄

國米我真係屌你老母

我個樣好平安

阿特w 奧維主主
奧維盤

我輸完波就無睇啦

same

唔驚輸半就買少少ac

奧維多

聖誕快樂
Mama能夠

派我好過啦 女人養5熟

Allin

我有

買左主主同盤

諗緊訓5訓好

瞓

14C

早抖

唔留低場水先瞓嗎？

華雷根1/3

all in 阿特
連輸幾場
輸埋就以後唔賭

有冇大蛇有救命水...

肥朱有唔少

A米要數角了

我做你條女

出左

女人係G[black]fable[/black]

由我接手

絕望的人+棋王 同路100%w

有丁不了

關你春事

頂又開左波

出左咩

自己搵真飛

今日冇開膠post個心好唔舒服

我以為有其他

我收到了

見到了，thanks

亦都唔關你事

1001

不過女神同fd去迪士尼，正日正日後日正日大後日都冇我份

大大後天都唔錯

有一條 阿媽買比我夾埋人地送我小小